
---  
[source: CAT'S EYE 55.風にだかれての巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=5222)  

1.平野刑事、逆パンダ！    2019/02/11  


2.はんと瞳ちゃんはあぶないことばっかして… ハラハラしちゃうよε-(´∀｀; )    2019/02/27  


3.声で気づかんのか    2019/03/05  


4.水着姿の瞳を直視できないなんて、俊夫は獠ちゃんとは完全に反対だなぁ〜。俊夫がパートナーなら香ちゃんも苦労しなくて済むね(笑)    2019/03/17  


5.もっと解像度上がらんかな 枠外の字が読めん    2021/05/04  





